hi 淡友 (710)

你入得好遠下都贏咁多
真係有信念

死啦 愈玩愈大 而家玩daytrade都 2000一格
戒賭熱線幾多號

26800似穿唔到啦

咁撚有貨？

268牛證重貨區
好撚危

妹妹地，向上又升得唔多，向下探又未必插 觀望下先

垃圾莫生唔開POST
批鬥你

再講多兩次，就穿比你地睇

跌啦屌

268啪

今日已經贏10格

最多我買牛幫你月賺

牛軍呢？

268真係好硬 痴線

267990

26800 一野就穿啦, 26700 hi

試過3600一格
現在2910一格

268

近DL入
贏3格

打左靶了

見證穿268一刻

跌到仆街

但700仲未轉燈

外圍咁弱托高個市比人沽都幾搞野

悶唔悶, 日劇本都係咁

升跌引牛, 然後大斜線

頭先我最高峰係4000
真心好驚

先升引牛

2萬6見啦

咁多本唔買期

睇黎唔會落第二次DL了

屌你qq正一仆街仔黎架 又夾

咩好危
實穿
今日係睇下穿唔穿267
因為唔知點解硬係有一堆極牛勁多人坐

不過都係個句 260牛算安全

唔識玩期 不過我276買遠熊沽落黎

去講多次 大彈NOT Today

book marked

咪係 要彈都食埋266同267先啦
咁肥

跌就無底 升就有限 你諗你

穿埋266

棍落棍落
熊熊哈

十格止賺，去做野啦，大家贏多d

起碼要跌番托果幾日先彈

我會畀返佣金同手續費你
你唔洗蝕啦

睇黎頭一兩個星期都會死頂 屌佢

Cls
改完新名冇得輸

QQ未跌 今日仲會彈

依家申請可能一世免佣

咪開心得咁早 你地當267不死牛流架

夜期底

比埋差價我

267

真叻仔
幫我地搵位加沽
不過都係仆街仔囉
你提早單聲咪可以執多轉

仲落緊呀 無brake

咁重唔快啲入少少恆熊
陣間一轉燈
恆子落地核

我都係預熊玩埋呢個禮拜 跌穿267我就50萬食左先

快到D錢接都接唔住

錢係賺唔晒

去金鐘m記開party慶祝
請埋我地

ching係咪睇月中宇宙大彈

冇咁既機會啦

穿267就唔熊啦？

267鑽石底 100萬股玩下

贏咁多實工作順利啦

好快知晴巴點

我預彈1000點

冇所謂啦

一早認左咪好

決定同佢決一死戰 put在人在 put亡人亡

幾時開個莫生證券

彈左先啦 唔會無了期插

260 牛 gogogo

我都係2星期又係70-80%

你開間梵高理財啦

玩咩先

今日食左9格 星期四條數仲有排追

到時就算再跌都只係賺少
好過蝕

輸哂 想針

好耐無見過急插100點 快D比我見下

覺得今日DL了

屌,,次次一放就爆邊

熊軍

牛好無

咩事
我SET低左兩格想入多幾手
做咩唔見左隻股
原來升左好多格

屌 想入又爆上

267午前啪唔啪到

今日dh入左熊 驚驚青青食9格算

應該要落到265

鑽石底

正 熊倉過夜牛贏一格走 衣家繼續不問價入牛

好想扑暈自己止賺專心返工

期DL 26578
快點強姦我
爽死了

DL 已見,好似係

岩呀 260牛不問價狂掃 等彈

因為爺爺又想轉燈

已入熊等收成

267不死牛gogogo

棍升呀

唔該殺埋267 牛

之後比我入番265 牛

莫船長

早知我都買
今日都應該打唔到靶

V線

棍升我屌

今日穿267好冇

上個星期五都無人估到穿270
小心呀

唉
我幫你開間梵高理財
你唔好搞咁多野啦

一入熊仔即坐

267沽 到月尾會賺幾多

咁你快啲買

入定260牛

熊軍元氣彈集氣

牛軍試下過lunch睇下會點?

磨到放lunch 重好
下晝跌撚到爆廠

我覺得呢幾日可能落多下
QQ仲升緊

我又想入市啦 好痕呀

不要再說了
我就係睇住QQ先咁high

好似頭先咁
抽高引牛再殺？

如果咁都引到牛
D人真係唔識架wo
衰d講
抵輸

QQ越升=越跌得勁

好狗 好彩set610走曬

咁博
等反彈都係等位沽
牛真係小注博下算啦

每次博反彈都會奶野

咩呀對付你地熊軍一隻267不死牛就夠

268支持位 好強買盤

今日穿硬26700

呢亭人一定存在

仲買牛個啲人真係好on9

唔緊要啦
你唔係蝕
唔係冇賺
只係遲啲先收錢啫

直落262！

你就on9
個撚個買熊大戶咪殺上

殺！

仲買牛真係癲左

國家隊同大戶已經控制唔到個場

等我畀返差價你
你入左幾多手牛牛

我啲qq熊呀屌你

認真架???

火中取栗 你識條鐵

等比人燒焦

手足們準備棍落

點解700一直都升咁恐怖?

直衝266！

逢低買牛 ，逢高加沽

一日係妹妹市執幾轉

托

恆指買熊
QQ買牛

274話269
269話267
267話262

賺就賺硬
睇下賺幾多
gel下頭先

雖然我唔係put QQ
但我通常都係開住QQ報價黎睇
好睇我買個隻(利申UT 11號仔)

真係痴撚線

50手你比唔比得起

267靠呢兩隻托住

冇啦
11點後佢地都唔撚TRADE
等下晝啦
gel 頭食飯

買妹

屌你老母!QQ!
好彩有put hsi

啲牛軍凹撚晒水

股王never die

一陣散水就

輕鬆
我轉玩近熊
有你幫手
梗會成功
其實我唔係買唔起
係唔敢買
之前次次出手玩50手就輸到爆
熊就爺閪托、牛就free fall

佢一跌可以兩日跌突

有個心心

用緊牛牛
唔係好想QQ死
好驚侵侵搞鳩佢

棍落

用黎睇認購認沽

268穿左 但仲有267頂住 牛牛不要怕

走左啲
食左少少
求回上

不要怕最多比人劏

有咩近牛推介

收市前應該一棍打埋267

掹行267底底 準備吉啦

呀爺比力未

咁跌法 月中真係會穿260

AIA 一路插
但係冇乜大手鳩液

呀爺上星期出晒力頂住2900啦

點解QQ咁多大手放盤都係升
好撚恐怖

Lunch完應該托
到時加沽

320底

高過現價放？

溫馨提示: 大抽升大家小心!!!

今日唔穿267既話 我罰自己買一手極牛

一定過

壓彈簧

你個名

我坐多個禮拜

已經成交左

妹軍必勝

睇死lunch 後又妹番上去 ，3:00 後又再free fall

來回食四轉

成個星期
消息啱啱出嗰陣爺閪好鍾意托柒
你諗諗好冇玩咁長
我而家睇2-3日短線算
爺閪大大力

stc macd金叉 衝入去買牛了

QQ熊呀
就快死啦

少注put咗16同1299

成個星期好似跌咗800

上次我食左6轉
不過衰爛賭
買左極牛打左靶
all profit gone
提提你唔好咁爛賭
賭就用profit一半就算

今朝食咗？

講緊啱啱出新消息
又白皮豬又屎為大爆炸
不過今日都冇力托
死托隻qq就算

QQ

USD-CNH Cross Rate
6.9187CNH
快點升啦
支支都話7.0都ok

Qq硬到西咁

唔幫qq 砌血肉長城等 freefall

上證
忍住先
重有下晝

行く行く啪啪啪

入熊保平安

上星期五食三轉

然後all in 近熊 岩岩放左 執廿格

買左50 手265 牛下午再食

今朝上個post又話牛。。。

335開始加 每5蚊加一次倉

棍升

係咪daylow已見？

你打埋平假名啦
いく 我先識
未學漢字

明燈真係明燈 有一種特別方法睇市
而睇極都錯。。。

唔好忘記700仲未跌

爺閪無力

點先做到
其實咁即係睇極都啱
不過錯方向

啪9埋你

一定要跌？

一到1130

港女certified

仲沽

700已見短底 金叉屈返上去 跌唔落

換啲700 put去1299希望追返啲數

準備妹？

267不死の牛

國企指數綠燈係想點

６７下晝就碌柒啦

雙...雙底?

買牛先係王道

星期一已經托唔住

咩事

原來今日啲新牛已經全數陣亡
睇返上星期啲極牛算

麵仔幾準

熊熊哈

熊仔輸三格走定過lunch 好？

先走再入

3格都坐唔住quit game啦

但過LUNCH 已經DL

點做到

3格好快返

想挑戰明爺

Lunch變動好大

驚閪
再托再加沽

隻隻都跌，係自己有買ge qq升，隻熊就黎死

禮拜五臨收放曬d熊、今朝又唔甘心再入

熊巴打你仲有冇加過沽？
我得返一張細期 冇咩點彈過所以冇加過沽

陰升
食7格走左先

除咗講恭喜之外…

隻冚家產仲越升越多

又係度妹

膠，無人會玩qq牛熊，輸死你

無，上星期期結唔敢膽加arrrrrrrrrr
依家空倉ed

Daylow已見

有無人夠膽入熊

你咩位入
DL ?

就完上半場
係咁架啦

我無熊, 得put

同你一樣 逢低沽

偷學左你招獨門絕技?

聽日64有無啓示

因為貪心高追

仆街我都有學 なに

30年前有

但我都仲正數

其實會唔會跌到260
好驚呀

獨門？
係時候發揚光大

唔會跌啦
一陣升到仆街
入定牛都得

你入？

屌我上星期五Qq 熊過

我燈

岩呀，順住個勢去，牛極必反，熊熊哈插穿晒d牛

所以玩put都唔玩熊 太癲

成手put, 升撚夠未

繼續升

又咁多DL 入熊既手足

不過下午妹完收市應該跌爆DL

我得1/10 倉諗住長期作戰 慢慢加倉

想問聲鉛巴去咗邊

睇埋1點至1點半先入

我隻qq熊輸咗十個老麥

qq究竟係死托緊定轉勢？

not today not tomorrow
but it will

轉勢了

啲女上晒岸

你真係入就好

267係鑽石底 今日都幾難挑戰

企返十天線

熊埋今日、阿爺明天托市粉飾太平

引左省朝熊 準備殺上

佢好似話今日睇跌
筆記都唔洗寫

屌你淨係識呢啲

係幾碌燈
棍同燈係唔同

邊條仆街PUT 700搭沉船, 快D跳船啦屌

係光管都好啲
佢地而家下下用明火
成日一野燒人成條船

牛左 有無同船

@莫生
@明燈爺

打漏個屌字？

都唔洗嘅
中文淨係你老母都得架

梳但我之前call put幾次都中架

走啦你
冇人想知呀

今日劇本又係

高開幾十點 > free fall > 11:00 後妺上
> 2:30 妹上到平開> 3:00 後free fall 多次 day low 收市

阿婆都識玩

加倉加到370 佢咁都仲上到 學麵神擺到變廢紙 屌佢老母

DH已經出左
DL拉線睇最多得40點
26770-26912會係下午range

變廢紙

信念put

呢個月未賺錢

咁你快啲入
穩賺

收到

但DL係26735喎

吊26810熊左 好驚

熊軍日日賺

雙頂執番幾格先啦

唔該再妹上多少少比我隻牛仔執多幾格再沽過

會轉燈嗎？

向上水位都好似幾多下...

求升

呢樣真

今朝牛軍好串下，潛哂水？

你買牛賺啲分返嚟畀我地熊軍得唔得先？

260牛

260好安全

坐緊幾格？

冇咗鉛氣筆記嘅？

佢收山今日

向上無限向下26000咁計嘅話係.

收撚咗皮

拉線睇妹彈唔會超過26850
除非神級救市棍穿
即係入衣家最近既熊(其實都好貴下)都好難打靶
(燈下先 )

轉燈！

轉燈

上面兩個講乜撚轉燈。。。

國指轉姐

OH SHIT

轉燈先加熊

轉燈加沽

信念

屌你QQ爆升

隻Q熊就快死

268硬如春袋

Qq

做咩走去挑阿爺托市機器機

一篤就穿 好撚痛

傻嫁 q係撐市 點會熊

我屌佢老母唔跌返250我唔走

即穿

跟

加熊啦大家

又棍升

國家隊入場

唔好再逼害熊軍可唔可以

屌你老母又托市 臭閪中國佬

Qq唔跌我都唔走熊
屌佢老味

QQ又升多一蚊
真係公廁

year low

又比QQ逼害

call證監唔該

又托qq

郭嘉隊準備轉燈

買牛個陣唔撚見班死廢中托市
買熊個陣跌100托80你老母臭閪

今日國家隊冇 lunch 食咩

屌你老母爺西

快啲der 皮啦支那狗
支那點托都係豬

同我轉燈！

兩點加沽是硬道理

求下你唔好托Qq 春袋都爆埋喇

今日穿到daylow我請10個巴打食蝦堡餐加大 雙層都得

qq真係金叉 唔係講笑 350

笑到我
話口未完又升多一蚊

托市工具就收返埋啦

不過通常爺爺頂到一半就收皮

屌你老母 put aia咪好 仆街QQ 同你死過

托？加沽

姐係上到333就會跌 ok

加熊機會

不宜入市

家姑

托得咁少
加鳩毛咩
快啦支支
冇力就死埋一二邊睇戲啦

今朝開市加沽都已經賺7%每日個市走況都一樣
唔沽等幾時

托到dh
忍唔住笑
咪又係垃圾

妹住上

重上269！轉燈！

求下你唔好笑

咁串，夠膽就all in QQ熊過夜

332了

重覆一次
今日穿到daylow請呢度所有巴打食蝦全餐加大

all in 左恆熊
冇曬錢

又係呢招，托住騰訊 沽其他

見你咁講 上到333 就加多注先

我第一個

幫幫手唔好燈

我要大大啖餐

食糊轉倉一樣姐

上唔撚到啦
垃圾支支

唔駛你請 用含黎找數就OK

穿到daylow有乜所謂

我唔係怪獸巴個啲死基佬

有冇巴打記得之前結果會點？
我唔記得

你話架
加tg 等食你一餐m記

夠膽咪上 佢夠膽上 我夠膽加倉

希望今日上番27000！信念

完全跌唔落

妹到2046 收手完

上跌托得咁辛苦都插啦
恆指20億成交
郁都冇郁過

可摸以一棍扑落去

吾摸耳

賺到笑啦仆街我坐到喊
你食人血饅頭

Qq托喇 托到333未 屌你老母QQ

又準備又點沽 三點食 同我升多100

邊有人屌閪插一兩下

最驚佢唔托 慢慢加倉仆街

插多幾下先啦

又升返
扑落去啦求求你

咁都會買錯

轉燈未冇位沽

呃鳩啲青頭就有用

佢睇開4仔
原來係人肉叉燒包

屌你老母支狗托撚夠未

已經大大啖蝦堡餐

下下都深架啦
咩9淺1深

26750 放熊
即將食糊

真係等緊你
你邊頭方便
我陣間去食

係
撚長唔識就深淺

我都set好價
等緊

托完未

咁快走？但應該落唔返去

超賣到咁仲加沽 熊市都唔係咁玩架

港女自high想轉燈

牛到拍拍聲

今晚返去填

股票講白d
都係人性心理既遊戲
依家跌幅已經逐步收窄，唔似兩星期前咁恐慌
呢d 時間俾呀爺托一托
好易令大戶，基金，散戶d 樂觀情緒好易返晒黎
又黎築高檯升一浸

見底了

托你老母西咩死爺西

睇個勢都轉硬燈

咁就托完?
啲牛都未撚郁過

加熊

Are you ready ka koo

加你條毛咩 個個位都話加
你愈話加就愈升

反彈起動!!!

熊軍的我今年賺個自助餐就夠

700同941都係痴撚線

熊軍必勝

700轉燈我請手足食M記

Down牛牛睇 有哂區間輕鬆搵

咁你又唔牛

明知點都跌返 爺點解要浪費金錢托市 又唔係托到上3萬

5分k有晒上升軌
出咗街操作唔到

268 定 26750 走熊

今個星期應該見到267

Good luck

見唔返267啦今日

轉燈準備

期指轉燈

唔通真係要牛牛佢？

轉乜撚野燈阿

轉燈啦轉燈啦

大市見底

好彩中場休息前放左隻熊

係咪幾時轉都得
今個星期實有著落

500萬牛

單日轉向 大利好

托撚到

牛軍又gel頭

11005

燈已轉，佢都真係要比d 誠意

All in牛聽朝睇樓

用左50億托
加油啦爺閪

我隻qq熊就死啦

升飽佢 不問價入熊

加油托喇 又開追悼會喇大佬

哈哈 笑撚死

真係講中

2:30 前妹到平開

牛仔又食6 格

大半版紅
但係恆指升
支支係努力嘅

爺閪on99死撐上證2900

再托高d上3萬啦

等爺西收皮

啲熊熄曬燈

樂觀情緒開始多
熊軍宜部署走貨

對你可能好消息
恆指夠高qq就可以free fall

2900.45

唔上工三萬點做世界第一呀

反手牛
重手入貨

跌得咁少仲唔樂觀？

準備緊遊行都樂觀？

不如入騰牛 我會多謝你

QQ既call

屌 打回原形

熊軍樂觀

聽日升跌

重手咪又得兩格
笑到我

唔玩騰

千跌

6月頭每日劇本

0920低開/高開幾十點
1000行相反方向
1030開始跌
1100-1130妹啊妹
1130-1145棍升少少
1145-1200妹

1300-1330國家隊氹人入平熊
1330-1345回少少
1345-1400繼續食buffet
1400-1600妹到完場

2格都成幾千

太早托撐唔住又準備落

白宮會點回應個聯署呢

屌
又落

初初玩唔好太大注
玩耐左有信心先啦

屌 set750都唔中

係,太狗

free fall la

我數三三聲 上三萬點呀垃圾

逢高加沽

買牛蝕成千
都係加熊

做乜鳩

夠十萬喇咩

死開啲啦

夠啦
睇熱門

又熊又牛

267不死の牛は無敵

加牛啦 世界第一大國會托到上10萬點

仲要極牛
唔好打靶呀
上多次
爺爺唔好走

我都係呀屌

ではありません

你買完熊可唔可以坐定定,我隻牛差啲返家鄉,你一入牛走又遠左

啱timing 咪食晒

準備再托了 睇5min又落返上升軌個底了

係呀係呀

自己睇期指個條升軌啦屌你

一陣一棍穿既話牛軍點算

暫時三次觸底都彈
穿都無野好講
我都係跟鉛氣巴學野

走唔到牛

過夜 聽日3萬點

保持信念！直屌26500
熊軍never die

我咪話係lo屌你
隻牛蝕緊呀
我睇佢落咩

陳巴去左邊

好撚賤
慢慢每日100點咁屠牛

仆佢個街5G夢一個鐘唔夠夾左我3K

牛軍開始內訌
牛踩牛

期上到26750 當牛軍贏

3k都拎出嚟講

我都係

好撚串喎

忍手
唔好亂咁買
忍. 等位先沽~ 就得啦...唔好射~

阿爺咁飄忽,托托下走左去

期指穿5min bbm都難

過左15 分鐘左右應該穿…

已走牛

唔該阿爺托多少少比我沽一沽

DH已出
牛軍好散
熊軍坐, 不宜加沽

鉛氣

269！

燈到

Plus 500 真係會成賭癮架…

買牛就跌
買熊就升

話時話
大家覺得69對股市會有咩影響

求轉燈！

我知錯la，唔好整死隻熊ar，以後唔買QQ牛熊

咩位打靶

繼續行緊升軌

忍~

5分中軸唔穿點都唔考慮沽

勿高追呀

我同人都睇到同樣嘅野

你千萬唔好沽

你*

恭喜你開始進入鉛氏思考領域

332.88

屌 想沽無位入

快d 托上去啦

忍唔住笑左
黐撚線

頭先轉燈唔沽?

小弟而家要練既係耐性…
唔係落盤
就好似忍屎咁
呢個位唔CALL..

個市撚狗既

call 得啦

等佢橫行啦屌

可能聽日先跌
但係聽日下晝我睇佢升300
諗諗下好撚驚

想沽

嘩屌

就算沽都似落唔到好多
26640.. 已經收貨

你唔係話日日熊日日賺咩?

準備大長CALL?

咁撚好意頭

如果妹落 bb底都會跟落
點會26640

真係估到晒鉛氣點睇市

雖然好擔心自己恆熊
但係見到巴打咁樣
我又忍唔住笑

屌 淨係入到20 手就即落

入唔哂

求下你26640call

會唔會唔係妹落呢?
落一棍… 調整 ONLY

6月頭唔得住啦

你開始中伏

qq重未捨得free fall
等幾時
班仆街唔打算散水?

穿了

穿中線都唔落

所以我呢兩星期咩都冇睇
只靠信念重倉熊
點知真係賺到fat fat

符碌可恥

仲有7分鐘又爆邊了

幾時跌呀

係咪等緊上證畀signal
插得啦
重托

其實收慢左
過去半個鐘少左好多成鳩
13-1400 成百億

儲緊熊一野打上

儲緊牛一野打落去

放完牛佢升番

又係你 收手啦

小注入番先入番先

跌未 妹夠未

支那移動緊去美國?
移左成3.5%

跌夠未呀

多謝大佬

想加多少少tim

26670 , 穿左先沽

求下你穿左都唔好沽

2點半600億 收市都應該係800億左右 D成交都仲見得下人 聽日有得繼續升

利申空倉

敢問有何高見

QQ上335

妹完未

好
(我而家沽)

都唔知托乜9

托左咁耐 咪又係3幻跌到270

上定落啊究竟，妹你老鼠

好悶係咁妹 直接all in極熊過幾日數錢算

人地數錢

上

可以數輸幾錢
又可能數贏幾錢

你全倉牛?

牛勁重

殺上了

上呀上呀

26714 .....................

慢慢上緊

鉛巴識波

會唔會DH/接近DH收

會

跌十日先有一日係咁樣會彈
牛真係難玩

仆街爺閪

我set 價set 左成個鐘入唔到

一忍唔住set 高一格買入， 就即刻托，屌又坐兩格

點解期指轉燈 但係d熊仲係升緊

唔識玩

個個星期一都低開托到癲

痴撚線勁多人買牛

轉燈！！

做咩係咁SAY HI
BTW 熄左燈
壞左掣?

3點做野!

期指先轉，恒指再轉！

DLLM, 700收市跌多過3蚊我自貼呀

咩料呀
倒升番上黎做乜鳩

All in牛

係咁托 屌

今日收市升100點，重上27000！

點解升唔起咁嘅

屌你老母 托完副棺材呀

屌 入完熊即升

訓個晏
返反入貨價咁濟

332.6
好撚恐怖

嘩…
我頂,,

有詭..
平左先

熊仔食屎

個市好唔對路

你CALL完喇?

劇本殺qq熊 急回

今日都應該唔會再跌

比機會入熊你地唔珍惜？托得幾耐呀

Call 完..
等陣決定先追返

國家隊痴撚線

準備

qq 熊好重貨咩???

爺爺托上3幻6
食熊門宴

3點準備free fall

好似有巴打隻QQ熊332.8打

332.6了

今日收隊 12格夠食老麥加大

萬事俱備 只欠3點
牛軍一雪前恥

跟升唔跟跌
港女真得別

332.88
好意頭

輸番未
定仲加緊沽

企開啲啦屌你老母

未加

1130 港女升；1500 港女升

集氣打佢

Sink佢老母ok?

就到！

快d轉燈俾位我入過夜熊！

全牛gogogogogo

雖然一格都仲未升

插佢老母

屌咩

頭光妹兩個鐘隻熊 升20 點都唔郁

一買左入黎，升20 點就跌四格 CLS

26729 反手...

OK 雖然過左3點但照等FREE FALL
信念熊軍

又黎

如果再升就家姑
不過買另一隻LP
本身隻LP仲係貴過買入有一截

好型牙

驚3點唔郁

有傻散拎住你張圖買應該輸到破產

1分鐘都3個負皮

笑what

真係小棍落緊
熊軍準備反殺烈士牛

咁搞笑緊係請佢食腐皮啦

咩人講
我BLOCK曬睇唔到

26750鑽石能量頂

佢隻熊332.88打

上年玩QQ輸身家 今次唔會中計

又熄燈

開始壓彈弓？
生生性性升番100點啦

咪係囉 停左係開市位 真係少見

明明綠燈

快d 同我大棍落比番四格我

升未

明明綠燈轉眼便成紅燈

傻豬
恆指下下過百億資金都托到咁
托市工具點會搞

收聲啦你

支支有咩係真

今晚美國係咪好多數據？

買qq牛追數咪得

再跌我6月9唔止行去政總
行埋去北京架

幾十點磨上磨落真係睇到人都炆

我真係唔想講粗口

D人走QQ熊果時就係插水既時候

但我仲未放棄我隻put

差d死，又係336行左轉

屌咩
All in打算幾格走
Dllm一格都冇

開始有呢個諗法就會跌

你PUT都還好
係就係遲左屌屌
但熊一打就係咁先

332.6

小白富宅

陰跌緊

跌返曬
冇事啦

聽日點睇

都話左唔郁

呢隻妖野你唔會捉到路佢幾時真跌
不如索性炒指數仲好啦

完全封鎖
看不到屎

香港個市比支那搞到同佢一樣咁妖市

你好乞人憎呀

又有巴打中伏
忍住

佢會上番

CLS
到時送支條例過左
你唔使去北京都有人自然送你上支

明明紅燈

岩呀
要扑到自己諗反方向
你就會贏哂

我今晚過佢夜
265牛

係咪已經收左市 唔撚郁嘅

太博了 260牛吧

經過n次既教訓
到今日都係衰貪心
明明賺十幾格而加得個吉

Same

聽日開267打266
你小心啲

QQ又332.6

來回地獄

食左乜春藥阿 唔比升阿大股東都走貨仲升

不死qq熊

1點半扯完上來 妹到依家

332.8冇咁易穿上
但主要係333阻力
332.88 巴打

你班熊仲夠唔夠薑過夜

反手牛有無得諗！

睇下點

外圍仲係好差 只係怕美帝反彈

我屌你Qq
外圍跌到仆街你就收day high on99

332.8

All in put now

都過左夜成個禮拜 唔差在

不死熊
all in

期指轉左燈

其實咩number?

明明綠燈
轉眼變成壞燈

d QQ put molamola

就打靶但係咁撚貴

極限牛

0.03

放仲會唔會有人買

點解QQ可以係咁升 係咪托緊市

燈爺邊隻牛

呀爺做市可唔可以告

技術性反彈
你識咩呀

QQ宇宙大爆炸都係升啦
咩5G就話好消息
都未撚有人用都話係好消息
我真係笑撚左

但係咁樣托都仲係跌
即係咩意思?

可以
之後你會坐監
torture 至死

其他股一齊跌
得佢升去頂撚住

證明呀爺會持有好多股票

如果佢突然跌咪好大獲

成個股市比佢搞彎晒

支支唔會畀佢跌啦
即係佢而家放定幾十億買325
咁點撚樣跌都唔穿啦

大難不死....

仆街妹到完場
走一半過夜好冇呢

炒期日常係咁
希望你早日習慣
習慣左就冇乜HARD FEELING

沽期驚西

坐定定擺到月底實賺

唔好做埋D唔等使既啦

而家好難玩 買274又驚比人啪
買遠熊又太貴

唔係我貪
只係timing唔好

買271
自動止蝕機制

你好勇

又請唔到大家食老麥

其實277都夠遠啦
過夜裂700點咩
係嘅話你買乜都死啦
不如271蝕少啲

又返平開

歐豬又插
美期又插

你有道理嘅
呢個星期都係妹住落 今日都係150點波幅

7500 日日賺

唔係勁假先散水棍下話
咁我較個鬧鐘扑暈自己算

點解壞消息盡出都可以唔跌

錯的不是我，是世界

true

阿爺死托qq

諗緊加唔加277好

見到壞消息都唔跌反升
D人係輸到痴左線
咁市場D風險工具要黎把撚仔

打完即落

美期

已死

聽日64, 呀爺會唔會托得仲勁

聽日QQ再比呀爺托到上340架啦

巴打
唔好唔開針
下星期恆熊贏返
今個星期就唔知

miki 搞咩

開針!!!

美期跌緊200點

聽日
牛軍笑到最後

加沽了 聽日千跌

打唔到你靶你就咁開心

係咪架

出面跌到傻左
歐豬數據好差

qq真係呢

全世界跌, 包括爺閪
港女都係可以升
唔好咁睇啦

廢柴港女今日妹足成個下午

屌 平手放唔過夜算

輸左手續費

聽日千跌，過夜熊已預備

265牛wo
聽日高開就爽

新手求教 贏緊幾格 過唔過好

咁樂觀

聽日高開唔洗兩分鐘就今日dl 啦

扮咩新手
畀我贏緊就放一半

高開加沽啦

2分鐘
用條j操作都賣到啦

睇名都知
你同爺閪一樣冇力架喎

唔好以為今日跌唔到就走熊
Sh到佢聽日跌爆
64再加上大陸托唔起
一次收你皮
熊軍！集結！

咁就妹到1554

硬過267個低

妹左成個晏晝

升啦

特別日子呀爺會好落力
避左先

未見過期指熄燈收市
比我見識下

尾市明顯引牛！
全球跌多左
港女升返少少
唔好計垃圾細國家仔數據幾好
大國跌呀你算老幾
照舊熊爆佢老母
熊軍唔洗怕

Qq回緊但隻熊又跌，點玩

鳩up的哲學

港女又轉玩法

明明上星期一定3:00 後倒V , 宜家直接妹到收市

好似5月之前 大部分時間都係3點妹到完場

真係
應該呢個星期都係鳩托托

聽日好難估

升撚到咁
聽日會唔會裂口高開

聽日開市應該又高開低走

巴打唔好黐線住好冇

64先唔撚托呀

洗咪我再開post?

999

1000